清真道歉事件，繼續拉一派 打一派，一貫分化手段

南亞手足 we connected.

香港冇族裔膚色之分，今次清真寺受襲，依然未有任何警隊高層公開問責。少少公關show，相信手足眼睛係雪亮的。

天滅中共 全黨死清光

[突發]今晚18區都有野搞